如果元朗稱為市，香港是否一個國家？

市是一個國家之行政區劃單位，通常運用於城市，有時會另稱「建制市」以便與地理學或文化（約定俗成）上的都市區別。市建制基本反應其城鎮化水平和城市化發展趨勢。一個市通常會劃分為數個行政區，以方便政府之治理。
from 維基

香港幾時建國架？
唔通10月1日係真·香港國慶

香港省

建立
天水圍國
元朗國
上水國

作為香港同支國的緩衝